「急問」IOS13點樣裝 Telegram X？

如題
搞咗好幾晚都搞唔到
新手原本用android
依加基於安全家轉會
轉咗部11pro

app store 裝到咗telegram
但好多群都睇唔到

我要裝Telegram X呀

救求呀!!

爬咗好多文都唔得
試過搵 nicegram都唔得

已經有一個用vpn連去美國
再開咗個美國嘅apple ID

有咩唔同？

睇唔到好多群

iOS個telegram x都係睇唔到果d谷架
如果唔係為左一部機裝2個tg可以唔洗煩

咁點先可以睇得到嗰啲裙

求救呀

push

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

IOS要用web telegram 先睇到咸群組

巴打講到咁白

申請個developer account self sign ipa 裝落電話

telegram x 5.0.2

有咸群嘅咩

試過整唔到

X 版已經落咗架
你有舊既裝過既就裝到，ios13應該無咩可能

佢之前有嗰啲叫 nicegram之類我都試過down
但都係down唔到

Telegram x開發者都停咗好耐無update啦喎，仲行舊security code同舊功能，你裝嚟做乜？

因為d咸group 係ios係睇唔到

係嘅用到但用得好唔慣

nicegram 啦

舊版睇到

用nicegram睇到，不過要手動set d 野
係nicegram都，起勢按10下設定，之後會跳到 “debug”..之後開個 “nicegram debug”...

搞掂，enjoy

Telegram X discontinued 左好耐啦

入ipa啦

Tg X 已經停止更新咗同埋落咗架啦喎，你都係乖乖地用返Tg

一早落咗架好耐啦

點解嘅？

done la
thx ching

演技有待改進

認真唔知有，

ios 13 iphone 11pro
tg x + tg 雙修中

點做到

咁麻煩架ios
Android方便好多

我用例子答你

你都係想睇咸野姐

人地一早用緊，你又巧先轉會就冇唔出奇啦

原來有呢啲嘢睇
等我仲晨早 del 咗 X 版

樓上唔講，我真係唔知telegram有得睇

我都等緊人俾link我睇下有咩咁勁

巧乜尻

係嘅但安全性 真係無價

我都用緊
11PRO,IOS13